知唔知點解d大耳窿咁鍾意打茄輪？

因為可以利疊利👅

蝦蝦蝦

失格之作

認真和味

幾正，正評ed

我都係食飯個時聽到個呀姐講

呢個掂喎

做1q題咪好囉，唔似得啲爛牛

不錯

屌你老母

幾好

三千變六皮

已笑 thx

笑撚左出黎

本來都想做1q題，不過實秒

爛牛就係好垃圾

*真

啱啱睇完爛牛
嘥左我人生5分鐘

笑撚埋右

其實無人逼佢一定要寫幾頁內有人答到就點點點
好好地出道題就算有人答到秒咗咪認咗佢 個答案係好笑就一齊笑咪幾好 無人會屌樓主老母

我都係

今次我比

Thanks

笑右

真係幾好笑

做乜鳩

爛牛果d好心就唔好出黎柒啦

屌 個笑話幾撚耐之前

my name

幾好笑

。。。

我覺得幾高質wo

Ok啦

唔錯

想同樓主👅疊👅

利叠利, 利叠利, 認真和味Cheers

呢個唔錯 我比7.5/10

笑唔出
sor笑點高

87分不能再高了

.

笑死

救命
啲腸跌曬落地下

係高質的

窄腳牛大炒爛牛

利疊利 再疊利 三千變六皮

Ok